［J圖]原來屎是金好食

我D屎好綠有石
原來西方人唔食貢丸
佢地會捉D魚去食屎
食左三個月
冇左一個月
48583.26.7490.532.07

fff